蘋果日報專欄作家、我散你老母水

之前陶傑有篇專欄叫人劍指區議會、叫年青人將名字留在選民登記冊上、一大陣散水味

乜而家可以實行到公平選舉？
之鋒入唔入到閘都要睇選舉主任的意思、周庭、堡主因為有獨立與命運自主的元素連選都選唔到。

今日蘋果專欄陳惜姿、蔣芸做散水黨、「夠啦，年青人」與一篇又係同才子同一個口肳去講區議會。

雖然而家係樽頸、但已經無身後路、唔該唔好叫散水

散水黨
我你

中學生被拉心痛死,才子係叫中學散水都好明白,教育局控制住學校想搞好難,留返俾大人搞啦

兄弟爬山，點解唔可以講區選?

定你條P牌仔係淫賤聯，叫人唔好選?

選舉可以，但唔會因為選舉而抗爭勝利
投票只係支線任務

19才子係光明頂直播解釋得好清楚

"Be water 一浪接一浪 潮漲潮退"

//唔係不斷上街頭俾狗打，留案底

你睇下今日名采兩位大作家講乜先黎質疑我

而家政府好想取消區選
即使區選我們勝出
選特首個千二人都可以選一個689特首出黎